{
    "minecraft-version": "Versi Minecraft",
    "java-version": "Versi Java",
    "fabric-version": "Versi Fabric loader",
    "quilt-version": "Versi Quilt",
    "plugin-load-problem": "Plugin '{{plugin-name}}' tak dapat dimuat.",
    "pocketmine-version": "Versi Pocketmine",
    "bedrock-version": "Versi Bedrock",
    "forge-version": "Versi Forge",
    "neoforge-version": "Versi NeoForge",
    "magma-version": "Versi Magma",
    "mohist-version": "Versi Mohist",
    "arclight-version": "Versi Arclight",
    "custom-skin-loader-version": "Versi CustomSkinLoader",
    "authme-shutdown-problem": "Plugin 'AuthMe' gagal untuk memuat dan menutup server.",
    "pex-config-problem": "Konfigurasi plugin 'PermissionsEx' tidak valid.",
    "ambiguous-plugin-name-problem": "Ada beberapa berkas plugin untuk plugin dengan nama '{{plugin-name}}': '{{first-plugin-path}}' dan '{{second-plugin-path}} '.",
    "plugin-dependency-problem": "Plugin '{{plugin-name}}' kehilangan plugin yang dibutuhkan '{{dependency-plugin-name}}'.",
    "plugin-dependencies-problem": "Plugin '{{plugin-name}}' tidak memiliki plugin yang diperlukan {{dependency-plugin-names}}.",
    "plugin-disabling-problem": "Plugin '{{plugin-name}}' tidak dapat dinonaktifkan.",
    "plugin-enabling-problem": "Plugin '{{plugin-name}}' tidak dapat diaktifkan.",
    "plugin-runtime-problem": "Plugin '{{plugin-name}}' memiliki masalah saat berjalan.",
    "forge-confirm-problem": "Forge memerlukan konfirmasi anda untuk menerapkan perubahan dan memulai server.",
    "mod-dependency-problem": "Mod '{{mod-name}}' kehilangan Mod yang dibutuhkan {{dependency-mod-name}}.",
    "mod-dependency-problem-plural": "Mod '{{mod-name}}' kehilangan Mod yang dibutuhkan {{dependency-mod-list}}.",
    "mod-duplicate-problem": "Ada beberapa mod dengan nama '{{mod-name}}': '{{first-mod-path}}' dan '{{second-mod-path}}'.",
    "mod-duplicate-problem-no-path": "Ada beberapa file mod untuk nama mod '{{mod-name}}'.",
    "mod-exception-problem": "Mod '{{mod-name}}' telah terjadi eksepsi.",
    "mod-fatal-problem": "Mod '{{mod-name}}' mempunyai kesalahan fatal.",
    "world-missing-mod-problem": "World yang disimpan dengan mod '{{mod-name}}' nampaknya hilang.",
    "world-mod-version-problem": "World ini disimpan dengan mod '{{mod-name}}' versi {{mod-expected-version}} dan sekarang di versi {{mod-current-version}}.",
    "plugin-incompatible-problem": "Plugin '{{plugin-name}}' tidak kompatibel dengan versi Server Anda.",
    "aquatic-world-on-older-version-problem": "World ini telah dibuat atau dibuka dengan Minecraft 1.13 atau keatas. Format baru ini tidak dapat dibuka pada versi yang lama.",
    "old-player-directory-problem": "Server telah mendeteksi direktori pemain lama disimpanan world.",
    "command-run-solution": "Jalankan perintah '{{command}}'.",
    "authme-shutdown-solution": "Ubah 'stopServer' ke 'true'.",
    "configure-plugin": "Konfigurasikan plugin {{plugin-name}}.",
    "configure-plugin-with-file": "Konfigurasikan plugin {{plugin-name}} ({{suggested-file}}).",
    "plugin-install-different-version-solution": "Unduh plugin '{{plugin-name}}' dengan versi yang berbeda.",
    "plugin-install-solution": "Unduh plugin '{{plugin-name}}'.",
    "plugin-remove-solution": "Hilangkan plugin '{{plugin-name}}'.",
    "file-delete-solution": "Hapus berkas '{{file-path}}'.",
    "file-edit-solution": "Edit file '{{file-path}}'.",
    "mod-install-different-version-solution": "Pasang mod dengan versi yang berbeda '{{mod-name}}'.",
    "mod-install-solution": "Pasang mod '{{mod-name}}'.",
    "mod-install-solution-with-version": "Unduh mod '{{mod-name}}' dengan versi {{mod-version}}.",
    "mod-remove-solution": "Hapus mod '{{mod-name}}'.",
    "aquatic-version-install-solution": "Update software server ke 1.13 atau lebih baru.",
    "plugin-command-exception-problem": "Plugin '{{plugin-name}}' tak bisa menjalankan perintah '{{command}}'.",
    "ticking-block-entity-problem": "Sebuah blok di dalam world menyebabkan masalah.",
    "remove-block-solution": "Hapuskan blok tersebut dari world, contoh dengan MCEdit.",
    "do-nothing-solution": "Biarkan. Masalah mungkin akan memperbaiki dirinya sendiri.",
    "chunk-load-exception-problem": "Ada eksepi saat memuat world chunks.",
    "remove-chunk-solution": "Hapus chunk yang bermasalah dari world, seperti. dengan MCEdit atau dengan menghapus sebagian file.",
    "multiverse-load-problem": "World '{{world-name}}' tidak bisa dimuat karena terjadi error dan kemungkinan terdapat korupsi.",
    "world-repair-solution": "Perbaiki world '{{world-name}}', seperti dengan menggunakan Minecraft Region Fixer atau MCEdit.",
    "world-duplicate-problem": "World '{{world-name}}' adalah sebuah duplikat dari world lain dan telah dicegah dari loading.",
    "mod-wrong-minecraft-version-problem": "Mod '{{mod-name}}' tidak kompatibel dengan versi Minecraft {{minecraft-version}}.",
    "forge-install-different-version-solution": "Unduh versi Forge yang lain.",
    "malformed-encoding-problem": "Sesuatu (mungkin MOTD) berisi kode warna format yang salah.",
    "change-motd-solution": "Ubah MOTD server.",
    "bedrock-authentication-whitelist-problem": "Memakai whitelist tanpa mode premium tidak diperbolehkan.",
    "bedrock-authentication-allowlist-problem": "Menggunakan allowlist tanpa autentikasi online tidak diijinkan.",
    "disable-whitelist-solution": "Nonaktifkan whitelist.",
    "disable-allowlist-solution": "Nonaktifkan allowlist.",
    "enable-authentication-solution": "Aktifkan mode online.",
    "undefined-mod-dependency-problem": "Mod memperlukan {{dependency-mod-name}}.",
    "version-downgrade-problem": "Dunia Anda sebelumnya telah digunakan pada versi yang lebih baru.",
    "version-downgrade-solution": "Pasang versi Minecraft yang lebih baru.",
    "generate-new-world-solution": "Buat dunia baru.",
    "bedrock-dbstorage-chain-problem": "Tidak dapat mendekripsi world. Marketplace world tidak dapat di pasang pada server dedicated.",
    "mod-incompatible-problem": "Mod '{{first-mod-name}}' dan '{{second-mod-name}}' tidak kompatibel.",
    "server-install-different-version-solution": "Instal versi '{{software-version}}' dari perangkat lunak server Anda.",
    "plugin-api-version-problem": "Plugin '{{plugin-name}}' membutuhkan versi '{{software-version}}' dari perangkat lunak server Anda.",
    "plugin-java-version-problem": "Plugin '{{plugin-name}}' memerlukan versi Java {{java-version}} atau yang lebih baru untuk berjalan.",
    "change-java-version-solution": "Ubah versi Java Anda ke {{java-version}} atau yang lebih baru.",
    "ticking-entity-problem": "Entity {{name}} di lokasi {{location}} menyebabkan masalah saat memperbaharui.",
    "remove-entity-solution": "Hapus entity {{name}} di lokasi {{location}}.",
    "type-client": "#5",
    "type-server": "Log Peladen",
    "type-proxy": "Catatan Proxy",
    "type-content": "Catatan Konten",
    "type-crash-report": "Laporan Masalah",
    "type-unknown": "Catatan Tidak Dikenal",
    "forge-language-provider-version-problem": "Mod '{{mod-file}}' memerlukan '{{required-version}}', tapi '{{found-version}}' yang terpasang."
}